李嘉誠基金會捐1,000萬予養和醫院

李嘉誠基金會宣佈，捐款1,000萬予養和醫院心臟科中心，推行為期三年的「心臟導管介入資助計劃」，協助有需要病人進行冠狀動脈支架植入術、經導管主動脈心瓣置換術、二或三尖瓣夾合術及左心耳封堵手術等程序。
養和醫院發言人指，每位病人的資助金額由18至50萬元不等，預計三年會有逾30名病人受惠。除李嘉誠基金會資助手術相關費用外，養和醫院及參與計劃的醫生減收部分住院費及醫生費，病人需要負擔部份手術費用。
李嘉誠指︰「醫療開支是重擔，中產家庭在面對危疾時，往往也感吃力，以至錯過治療的機會，基金會期望能幫上一把，助其減輕醫療開支，讓他們受惠先進科技的成果，獲得良好的生活質素。」
計劃自去年七月至今，已有10名病人受惠，他們獲得的資助金額共超過200萬元。養和醫院與李嘉誠基金會期望是次合作，可令更多有需要的病人得到適切治療。

俾定自己醫療費

捐十分一比我睇醫生ok

養撚埋班住半山嘅有錢佬

10幾萬, 哇屌
我都有心臟病快D資助我

首先你要有錢入養和

講真養和入門口已經跳標

點解唔俾瑪麗？

claim保險咪入到囉

好少咋WO

窮人去法國 播道 寶血呢啲弱雞都已經唔捨得

我最重要嘅手術就係喺法國醫院做

窮閪邊度有錢買保險

公司保險只包法國醫院寥寥幾間
同埋20蚊睇盈健

比定自己院費姐

養和咁有錢仲要捐

佢捐1000萬咪姐係我地東華捐100
當交留位費姐